End clothing 入黎團購慳運費 每單$20

產品link

小弟係觀塘有個地方可以幫大家團購。今次開團只係想儲下客底。真心以最平價錢幫大家。每單只係一次性+$20運費，10人成團。到左貨可以約時間上黎拎，取貨十分彈性。

如果大家有興趣就係呢張google form留資料啦。成團會通知大家。

如果大家鐘意小弟ge團購，敬請follow我IG la.

上得endclothing買野仲慳住個180運費去集運

學生哥慳得就慳。$180可以去剪個髮嫁啦

我唔係話challenge你，不過人地$180 fedex 4日直送屋企或公司，為左慳個160蚊又要等成團又要上你度攞有啲哂gas姐！

外國買野200百蚊樓下直送算平

巴打平時買咩先會考慮團購呢？

No International shipping.

其實依個年頭真係得學生哥同師奶仔團購
買潮野名牌既 一件都千千聲，200蚊4日內送上門都要慳，真係不如唔好買名牌，至少我覺得個運費十分合理
不過其實行內已經有人做緊end $20團購 你諗住點發圍？

我諗我估到巴打講緊邊間

以我所知sunmarket係做緊$20，同埋我自己都用過佢service。佢地service好唔好我唔多講啦，大家自己google下其實已經可以搵到好多關於佢地ge評價。至於點解唔簡佢地而簡我呢，其實主要係平少少。

第一，佢地做緊ge係單一產品每件$20，而我係做緊每單$20。價錢會比佢地平少少。

第二，其實end clothing 團購並唔係我唯一想做ge野。我個page主要係想幫人搞團購，只要你有野想買但網產冇人搞緊團購ge，我可以幫你發起搵人同你share運費。未必係買潮流名牌野，可以係figure/ 你諗到而合理ge野都會幫你搞。而end clothing 咁岩係我朋友有野想買，所以想第一次試下幫佢開團

當然你可能會話依家行內已經好多唔洗搵我。但我目的只係想儲客底，大家試過覺得好ge，日後可以搵我幫你地搞團購。

咁我諗巴打其實對團購慳錢興趣不大。巴打唔介意比錢買個方便，其實只係想搵代運者

呢個年頭團購就係冇乜大吸引力
依家咁多轉運/代運可以自己搞掂晒,跟本冇必要左夾右夾仲要等人齊先落得單
等得黎想買既野都冇左

係我自己嘅習慣，希望我啲評論冇影響你創業心，加油

人地可以係locker攞
你呢?

s字頭個間咁多人用，但團購都要等一個月先拎得，用埋locker 要多一個星期，仲要因為唔係面交，所以可以唔幫你做退換，個人覺得如果樓主做到20蚊而又快既咁都叫多個選擇

多謝巴打支持

晒氣

其實仲有間$25
仲有4個取貨點
又或者順豐

之前自己試過真係一星期到
仲響旺角拎
點解要為左$5 幫襯你

幫買clarks uk得唔得?

end clothing運費算平, 又快
如果你做到啲no international shipping online shop集運吸引力會大好多
我都想係bait ship對鞋返嚟